屌m記個新包咩料

好難食

乖乖地出返蝦堡好嘛？

not too bad actually

我點知你咩料，無端端屌m記個包